呢條短短一分鐘既片已經咸到我成身濕曬..

IZONE可否不要老..😭

我地真係好能鍾意IZ*ONE

順哥..

可以回到兩年前嗎？🥃

永續IZ*ONE